13做咩記者？

13歲出來？
係好勇敢，
但咁就係記者？
個個人戴住個證、着住件衫就係記者？
到底識唔識尊重記者呢個專業？

之前有個記者真係講得好啱，
一堆魚蝦蟹將以為揸機影下野就係記者，
又落場亂咁屌狗，
你哋係喺度扼殺呢份專業。
工作表現中立
咁做先會令記者得到尊重。

係好嬲嘅，
除咗件衫同個證先屌狗啦。
希望13歲嗰個朋友仔繼續抗爭
但係唔好再扮記者，專重專業。

勿回, 拉

咁你做咩五毛？

人地好似冇屌狗
出多次個post 啦

你冇睇過人地既報導又點知人地報導既野專唔專業？咁報導假新聞個啲賤種文匯報TVB妓者又可唔可以稱得上係記者？單憑人地既歲數就批評人地冇資格做記者 就明白點解人地13歲人做到你依隻智障狗做唔到既野

你單機吧喇

蛋蛋出來？
係好勇敢，
但咁就係記者？
個個人戴住個證、着住件衫就係記者？
到底識唔識尊重記者呢個專業？

之前有個記者真係講得好啱，
一堆魚蝦蟹將以為揸機影下野就係記者，
又落場亂咁屌狗，
你哋係喺度扼殺呢份專業。
工作表現中立
咁做先會令記者得到尊重。

係好嬲嘅，
除咗件衫同個證先屌狗啦。
希望蛋蛋嗰個朋友仔繼續抗爭
但係唔好再扮記者，專重專業。

咁樣就FIT曬, 唔該樓主打個範本出黎

其實又真係幾可愛同ok勇敢嘅
唔好咸

幾多歲都好啦，
係好勇敢，
但咁就係警察？
個個人連證都唔戴、着住件衫就係警察？
到底識唔識尊重警察呢個專業？

香港人真係講得好啱，
一堆魚蝦蟹將以為揸支槍射兩野就係警察，
又落場亂咁屌市民，
你哋係喺度扼殺呢份專業。
工作表現中立
咁做先會令警察得到尊重。

係好嬲嘅，
除咗件衫同戴返個證先返工啦。
希望老豆多過老母既狗繼續做返狗，
但係唔好再扮警察，專重專業。

今日啲五毛同Pr好落力

擔心個16歲的

所以咪唔信tvb文匯
唔專業就無人尊重

做記者工作根本唔需要記者證, 唔係咩叫新聞自由? 只有出入如政府總部記者會, 先要拎特定記者證入場

香港依家係冇所謂官方記者證
1) 佢冇自稱係記協記者證
2) 佢冇話自己係國際記者
3) 佢係為自己所謂媒體工作，職務係「記者」
所以唔存在你所講虛假文書，佢的確係一個記者

其實係d狗冇常識，又唔google先會講依d白痴問題

你教人抗爭啊？^_^

ok
其實唔想啲細路仔咁早走出來